%@Titre: Benjamins
Si six cent six Suisses mangent six cent six saucisses, six cents les mangent avec sauce et six sans sauce ! Combien de saucisses sans sauce faudra-t-il servir à six cent six mille six cent six Suisses ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 606
  \item 1\,000
  \item 6\,006
  \item 606\,606
  \item 600\,600
  \end{enumerate}
\end{multicols}